: 屌你老母 你有撚緊呀！！！ 其實有撚緊點解？

睇住嚟

條撚太緊要鬆下

大肚

有喜

一定會中出到你大肚

但係「有撚緊」好似係現在式喎

咁應該係 依家就射你老母閪精咁解 一射就有撚緊bb

都係你老母個波罩你比較順口同有趣